抵制喜茶

抵制喜茶，香港咁多間，淨係抵制沙田公平嗎🤣